我係一個膽小鬼，但我都決定走出嚟

由細到大我都係一個膽小鬼
好怕事、好怕犯錯、好怕俾人罰
所以讀書嘅時候，我係一個遵守規則、循規蹈矩嘅學生

但係呢一兩個月，我見到我愛嘅地方被人踐踏，政府傲慢嘅回應、警察唔專業嘅執法等。但係呢個時候，仲有好多人不理一切出嚟，守護呢個地方。我好自責，大家都係香港人，但點解我連守護自己嘅家嘅勇氣都無。。。

所以我決定走出嚟，為嘅係守護呢個我愛嘅地方，守護我地原本應該擁有嘅權利
怕？當然怕啦！
但如果我今日因爲怕事、怕受人白眼而退縮
我呢一世都會活係恐懼之中、永遠都係一個膽小鬼

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命